我要做老闆

想做老細，唔想再幫人打工，做到隻狗又點。 我唔係要大富大貴，只係想求隱定。一直想做老細開鋪/online gc, 但唔知做乜好。

唔知做乜好又想做老闆

其實係想網店，但未諗到做乜product